中國經濟咁好，又有內循環，又帶領世界復甦，點解中超會收皮

真係要盡情恥笑，經濟咁好都都收皮既，仲要咁多隊都收皮， Sunning咁有錢都唔掂

因為有得賭

個個聯賽都有得賭，中國仲要經濟最好喎，點會摺埋呀

佢隊波冇料啊嘛